阿媽買咗幾箱西班牙果汁⋯

到底可以點⋯
佢亂咁買⋯
邊度可以賣返出去⋯

西班牙果汁...幾錢邊到買 咩味

飲

利申 真係唔係打手 我真係唔知點算好⋯

我戒咗甜飲好耐了，間唔中飲下都仲可以，幾箱喎⋯

幾錢枝

係連登散貨
我要

瑞士山區肺

比人呃？
有優惠都唔洗買幾箱掛
飲到糖尿病

係咪以前果個post黎

好似幾好味
賣幾錢枝

17hkd 岀面買返嚟好似要$30支⋯

利申 聽呀媽講

認真想買嚟飲

我都唔知
一返黎淨係知聽日有幾箱果汁會係屋企⋯

應該好飲，唔難散

唔係

我都鍾意呢隻喎
買三兩支都仲得嘅

幾錢？

連登有愛

好驚

17 hkd

我真係唔想咁多果汁係屋企

你住邊頭?

有興趣真係可以搵我 我真係散晒就算 我真係唔賺錢
我真係唔想有太多果汁係屋企